屌你老母 罷個工可唔可以自動自覺啊 根本你地個個都係到食人肉饅頭

你地想罷工冇後果咋嘛
要手足落手落腳去塞
最後呢
係塞到啊

但係又犠牲左幾多位手足

一條命換一條停工停課既訊息
值得咩

係就自動罷啦你班港豬